27/3 秀茂坪寶達邨走失史立莎

有無人有任何消息提供呀
幫朋友問
隻老狗黎
時間都耐喇
希望上黎博下運氣

Sorry 按漏左

推

今日漁農處係街邊搵番了
咁多日都搵得番

到底要講幾撚多次？用繩呀屌